素人議員聯手支持醫護罷工

終於見到素人議員聚埋一齊發聲！！！！

深水埗（又一村）劉偉聰
深水埗（富昌）黃傑朗
深水埗（石硤尾）冼錦豪
九龍城（土瓜灣南）李軒朗
九龍城（馬頭圍）曾健超
九龍城（鶴園海逸）郭天立
油尖旺（大角咀北）李傲然
黃大仙（樂富）梁銘康
南區（石漁）陳衍沖
荃灣（愉景）劉卓裕
葵青（祖堯）蔡雅文
葵青（青衣南）郭子健
沙田（馬鞍山市中心）鍾禮謙
大埔（林村谷）陳振哲
北區（御太）陳梓峯
北區（清河）袁浩倫
北區（粉嶺南）張正皓

推！ 醫護手足並不孤單 ！